0性行為基督徒女友突懷孕 男吐真相

一名男網友和女友交往了11年，因為對方的宗教信仰，尊重她不進行婚前性行為，最多也是親吻和擁抱，但女友最近月經沒來，一問之下，女友才坦承她懷孕了，到婦產科檢查已懷孕2個多月，而真相曝光後，他崩潰求助「我該怎麼辦？」但冷靜思考後，仍願意將女友娶回家。

一名男網友12日在臉書《靠北女友my girl》表示，女友說她是基督徒，因此拒絕婚前性行為，最多只有抱她親她而已，包含在她家或去外面過夜，只有一起洗澡。

由於男網友每個月都會在女友月經來時煮紅豆湯給她，一問之下女友才驗孕到婦產科檢查，竟發現懷孕已2個多月。他震驚之下，還是忍住情緒詢問「是誰的？」女友才緩緩道出，是網友的，還說男的睡完她封鎖她了。

男網友無助表示，「我該怎麼辦？她寧願跟網友上床還懷孕，我也跟她爸媽講了，看她爸媽怎麼處理」，他承諾，還是可以娶女友，但是不會養這孩子，趁肚子還小拿掉。最後更心胸寬大的表示，「我可以當你是在認識我前有的，如果要生看伯父伯母怎麼交代。」

網友見狀紛紛大呼，「他只有對你是基督徒」、「你不僅戴了帽子，還穿了工作服，而且是沒薪水，做白工的那種」、「你家開資源回收嗎」、「你真的很正直大愛也許11年感情真的不是說捨就能捨，大家為你感到不值呀太傻了」、「這綠帽滿大頂的」、「這頭上不是綠帽，是青康藏大草原」。

耶蘇再世

靠北女友啲嘢當故事聽就算

[limegreen]橙

入黎就係睇圖

名男網友12日在臉書《靠北女友my girl》表示，女友說她是基督徒，因此拒絕婚前性行為，最多只有抱她親她而已，包含在她家或去外面過夜，只有一起洗澡。

就算冇勾佬都係假處女

又要婚後性行為又要遲婚就肯定唔會真係處

基督雞

「你不僅戴了帽子，還穿了工作服，而且是沒薪水，做白工的那種」

好mean

約瑟先啱

都好過結婚之後先發現係老江湖

又一宗毒撚慘被埋單
世界上邊有咁好嘅事
邊會有女埋身
一定係一齊幾個月之後就話有坐
接盤

係咪想扮大方食返次先飛渣？

佢講緊個肚下話

他只有對你是基督徒

係

竟然落左耶穌

我就唔信佢11年無叫過雞啦

點解一定要叫雞

青藏大草原

如果唔係有左，俾人屌到爛都仲當處女
耶撚就是on9

咁先刺激

以家先留意到佢D牙幾靚，不過牙肉好似太紅，要洗牙啦

女人

約瑟叫瑪利亞落咗耶穌去

啲comment 痴撚線

咁都要搵位話個男，好癲

「這頭上不是綠帽，是青康藏大草原」

綠陰裡～草坡上～

入黎之前以為係講馬利亞

讓我胸襟一再展

佢而家真係夠曬心胸廣闊喇

基督徒可以叫人落仔既咩？

關人撚事，飛左條女叫自己諗辦法

高招

臭雞

呢條仔真係垃撚圾，都幾肯定結婚後條女100%會出去偷食

其實條女諗乜⋯

想做愛但因為基督徒又開唔到口？
所以出邊搵食？

正臭雞

2020年前都有一單

忍撚咗11年
屌撚到佢個閪發炎都唔撚夠

咩叫穿了工作服?

咁假都信
11年 只係錫同抱

竟敢還原瑪利亞真相，gg了

其實我唔係好信男仔果個版本.... 太可疑, 涼都一齊沖, 有無可能呀
定係個仔根本就係自己架

哇，基督徒喎

「這頭上不是綠帽，是青康藏大草原」

佳佳

希望再世耶穌第一個收UST蝻啞狗皮

由於男網友每個月都會在女友月經來時煮紅豆湯給她，一問之下女友才驗孕到婦產科檢查，竟發現懷孕已2個多月。

係男網友發現，條女好仆街，俾人中出都唔食事後藥

這頭上不是綠帽，是青康藏大草原

肯定屌左唔只一次

姐係串佢唔單止帶帽，仲要由頭帶到尾,full gear個隻

基督徒

一個男人冷靜思考完個結論係咁撚樣唔怪得個女人睇住佢黎食

屌你咁無聊
不過佢牙肉冇萎縮，算唔錯架啦

係咪諗著慢慢玩條女
到真係結婚先飛人咋

不過呢篇文99%假 中晒D關鍵字
咩原諒呀 基督徒呀 約炮呀 就係作出黎呃click rate嘅文

基督徒會叫人落仔架咩

屌！好仆街呀！！

又一證明大愛撚真係on99

應該係話佢做左工具人

低能仔

等佢生左先飛佢

性母

阿飛

可以打飛機呀

第二個聖母

講開又講 野狼與瑪莉出左2喇

屌有d咁嘅事？去買本先

The umbrella academy

話唔定可能係耶蘇基督再降臨 ，要再為再用自己既寶血再洗淨世人既罪。
男既係約瑟轉生，女就係瑪莉亞。
要為新約聖經再開新一頁。

仲要問老豆老母點做？正宗裙腳仔
抵佢戴綠寶

條女係爺撚 條仔唔係
咁條女都婚前性行為啦 落仔有乜所謂

係條女基督徒

聖母瑪利亞

係咪真係咁多人理解能力咁差,佢係要人老豆老母比個交代佢

禱告啦 求主寬恕

世界末日

死耶撚仆街啦

認同
依啲就係耶撚啦
仆街冇分男定女
呢啲唔係基督徒係騙子嚟

佢係耶撚
基督徒唔會係咁
就正如你唔會將中國人同香港人混為一談

仲要係個男網友做完愛之後就封鎖佢
如果做完愛之後都唔封鎖佢咪繼續長做長有

哇，耶撚喎

邊到有得買?

套嘢真係好撚癡線
想睇荷里活版

嚟緊會出2喎 正呀屌
btw條仔戴綠帽戴到傻撚咗

如果係佳佳一早打撚死咗呢隻臭雞

借條女嚟扑幾獲先，反正你都願意埋單

未買第二期
同第一代無關㗎

樣子問題

屌你比貼左先

想知係咩漫畫

係唔比你扑

野狼與瑪麗

和仔超高質cls短篇

預計四期
逢星期四出
依家報紙檔賣緊第二期
如果想買返第一期,可以去信和3樓至goal club (offtopic:佢係黃店)
(頭盔)野狼與瑪莉2唔係第一部果d獵奇漫畫,係熱血追夢,似少林足球+爆漫

第二期係講畫漫畫

冇關係ga

我有無睇錯
係女方係基督徒
定男方係基督徒？
我睇啲「她」字，女方係基督徒？
好亂

同d屋企人講係聖母咪得

同香港啲濕鳩IG愛情分享一樣勁撚無聊

想問結局係點？
分手同埋屌柒條女？

為步向換妻鋪路

扑完唔結婚咪唔算婚前性行為囉
個男既都on99

佳哥都未出聲

耶穌再世

咁都埋單正傻仔

我記得有處理屍體情節

下面果句 is haha pt

耶撚可以墮胎咩

11年.....連登仔忍11個月已經上黎問係咪要分手

整個台版陳同佳咪得, 淋奠都唔識諗

其實好多女都係咁
係男朋友面前扮到好純情唔屌得
出到去不知幾爛玩

你估個個好似你咁咩

肯定結左婚會繼續出軌啦。。。

做左工具人

比著我
我都會
屌臭左就分手

有無咁好彩一次就大肚
可能早已經中出50連發 仲要唔同人

套野咩名

計中計

明顯係
係人都知唔會咁易中
中左一定成日扑

「他只有對你是基督徒」

條仔好仇女

野狼與瑪莉。
和仔出品，必屬佳品

雖然篇文章可信性低，但呢個年代仲信返教會or信教就等於純嘅就真係on99，大把人上一秒係聖誕節返教會耶穌前耶穌後，下一秒就落老蘭屌到啲女不停叫耶穌

仲要身邊好多FD都係被呢啲所謂唔要婚前性行為嘅女綠咗

「這頭上不是綠帽，是青康藏大草原」
大笑咗

報攤外 灣仔東方168都有港漫店

拍咗電影 真人搵番連詩雅演

雞蟲淨係識叫雞

個肚係耶穌既